美股認真討論區 CCCLXXIII

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

30/5 更新結果
剔走SPCE / OXY，加入 DKNG / ARKK

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

30/5 更新結果
剔走TWLO，加入 JPM

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

熊四
今晚熔斷
起碼跌千五點

AAL盤後已買第一注

廢老巴只係二戰後babyboomer買消費股坐順風車發達既人

訓前15走左AAL
點知升到17

我都走哂aal
嘩佢食撚左屎咁

消費股都買定啦

到底仲會唔會回調

今朝入左AAL

好似好耐無po ARK 交易記錄
尋晚佢地都係做左3單

3月咪成個月都回調囉
等下個10年啦

有冇人有留意vislink

仲等緊終極一跌

有冇人玩fcel?

AAL又乜事

15走哂
升到咁癲左

17
想set 20放了

今晚睇黎20都似

幾錢入

10.5

crazy睇個款好快25

5月尾入 終於有回報

今次我認同巴老

5月尾都係一個星期

work

wmg 發生咩事

做咩倒跌

今日6月5咋ching

40% aal

懷疑廢老反左手

早放咗ual，唔知仲有無機會跌比我入返

似廢老d𡃁做

以為要坐好耐

搞乜跌20％

琴日14 先入，應該仲有d 執下

連登，2小時=短炒 2日=長揸

Lk 癲既

Earning出事
想撈底了

冇新聞，負債多，又唔係IPO 緊係跌啦

廢淡2030 年再做淡啦

當仲有咁多人等回調入貨
個市邊會咁好心回比你

今日高位，聽日低位，想入就四點好入啦

earning正常都出事
跌20％有d誇

mdb跌死禾了

琴晚臨訓set 30仲諗住入唔到
今朝起身見到全數交易嚇左一跳

尋晚入左啲HTZ博
有無師兄指教吓
好驚驚

真

尋日入咗嘅zi巴打破產未？

你有冇上船？

有冇巴打開始減倉？
日日咁升 幾時調整下
肺炎+暴動好似助長經濟

今晚炒咩好？

冇 伏味太重 21蚊推到上40

復飛爆升但邊個敢搭飛機，疫情又未完，再炒多幾次苗疫復工復飛play，我諗連旅遊股都破頂，完全平行世界

飛機股一飛沖天

信QE唔怕

科技股太貴不了，而家飛機股抵買

我琴日都高追左BA同UAL
覺得仲有勁多水位

其實唔係貴左
純粹美金印太多

調整左架喇，有時突然插一百幾十咪調整囉，不過十分鐘後又彈返上去之麻

尋晚飛機股升到咁高仲有冇水位剩

好在昨日訓左冇買到zi, 好伏

隻aal股災前30蚊喎

AAL波動率最高

58呀

有冇人知wmg搞乜鳩

發達機會 lk 錯過哂

D酒店航空股仲高過武肺之前

炒完 散水

屌你老味講到五年前入咁

AAL可以上20蚊,期望25

上完20就散水,收46美

點解RTX唔升? 明明係半隻飛機股

未升姐

換手率96

琴日smar都係咁 有無人撈

琴晚最後係咁跌⋯⋯

訓前set 16以為賣唔出

呢期無可否認 d 銀行同d 航空股返返嚟
Tech 都要睇咩 sector
d Insurance sector 我諗呢d 時候都應該可以睇多兩眼

Same 原本set左16蚊放 賭仔心態取消左
搏盡無悔

咁大成交 走鬼呀

我仲sc兩張16.5 諗住收息

今日上20蚊,下星期就30

盤後17蚊入左AAL 等墜機

垃圾zi今晚會唔會跳水

廢老d航空股

今晚20

琴晚搵唔夠？
今日開市升一水，應該會回啦

CCL仲入唔入得過

只要有信心

瑞幸on9
執咗少少

琴晚玩BA,今朝買AAL

盤前放是常識吧

好似未炒完

我入左

我9.09入 好撚後悔手多多

驚閪高追是勇者

盤前17再上就真係盤前放喇🚬

盤後入貨&盤前放貨

Tesla

最後渣tesla 一個月要比幾錢月費

廢老恐懼 你要貪婪

琴日玩了成晚Long Call $18,
June 5

TSLA咁樣算唔算圓頂？

連登小型活躍股票平均指數終場以升1.48 點的 1109.07點作收，升幅 0.13%

連登大型活躍股票平均指數終場以跌14.11 點的 1140.11 點作收，跌幅 1.22%

SPY: 311.36, -0.82 , -0.26%
QQQ: 235.03, -1.66 , -0.70%
VT: 75.64, -0.37, -0.49%
BRK.B: 192.05, 1.23 , 0.64%

小型index 日日贏

尋晚錯過左頭啖湯 跟住set左33.3訓
狗屎運走得到 驚驚

呢排個市直接支持廢老都唔錯

睇埋開市先啦，應該點都回得返30天線既
水位夠唔夠就睇人啦

Cup and Handle?

龍頭股一日升50% 達成紀念
痴撚線的美股
有必要貼堂

semi-conductor仲係好強

好在 SOXX 我仲有貨

大型食糊大大啖

SMCL 今日可能會爆

今日再追,睇20

nflx可唔可以上番去

連登仔strong hold戰勝廢老

Tsla睇圖晒氣啦

係IPO 喎

咪一直回緊 見唔到啲陰燭咩

前日就IPO 琴日唔係啦

睇到佢頭兩日升得咁勁

31 入左

蟹哂

基本面咁差
依隻股玩day trade算啦

有冇人留意過real?

上返32 就走

32 應該可能性好細 炒佢不如炒 ual ，祝你好運

唉一起身

由賺變蝕

Aal

今日繼續炒飛機股，鳩買都贏

琴日arkk跌好多

有冇人今晚繼續玩lk?

今晚墮機

入唔入貨好?

利好已priced in

日日講一次

今..... 融......

炒完新經濟再到舊經濟就係溶斷時候

日日都9up 話墮機 日日都升10%up
消息全面利好，諗唔到跌既可能性
唔好同大市作對，升少過4%就好入啦

ACMR 其實都值得買不過真係好 chok

Same here

比個機會你上

ETF ....仲要 ARK...怕乜
不過買主動型ETF係要預風險
同埋呢排d ARK 系我覺得升勢可能無之前咁強

幾時黎一個大跌? 想入貨

見到100%
好難會入

你唔講呢句都仲有d機會

港女匯豐係咁升

琴晚大跌完啦

一樣15走不過錢搵唔哂既…

多撚謝, 想買果D仲升緊

dow又標緊上去

咁即係應該仲有得升
龍龍哈

冇升上3幻點 咪大跌

如果大跌到熔斷 你敢買？

今日黎一次真升ok ？

買

驚你大跌果陣唔敢入貨咋

等緊

咁你等十月大選

睇返吉田巴呢個post
人生有幾多個十年? 股市大生大死嘅時候, 就係改變人生嘅時候!

窮人冇發達係有原因

紙倉匯豐就黎到家鄉
All in@40.85

我就唔信一升冇回頭
未上哂車呀 等埋得唔得

自問跌果時唔敢入 咁就錯過左一次改變人生機會

今晚又準備千升

本身認購價都調升左
見到依點就唔入
唔值得博

d cloud震完未

Long call long put 到期唔賣會點？

希望DOCU可以反彈

又升

比d掙扎呀tsm

8月幻2先買

早晨大家.....換美金....

G持

今晚AAL睇20蚊,翻身靠呢次

zm 同work 開始直插

放心zm至少夾多2波

早......換......

一直覺得沽ZM的巴打好神

廢淡今日又俾人輪姦

死曬啦

失業率上升
但又再會推出救助方案
qe 玩曬

納指沽壓都幾勁

其實大部份都開始減弱緊
但又未去到集體收皮
CLOUD 呢d 唔介意應該係等佢pull back 完彈返起少少就儲下貨

尋晚大戶資金好似抽曬去打飛機
手頭上堆科技股都跌左1%

屌你docusign 先加4% ，仲低過琴日高位

琴日比人咁樣沽落去 做低個貨 好撚慘

唉 食屎

想問下呢種rotation chart 邊度有得用？

俾錢

利申: 非打手

唔該哂！

走晒啲航空好開心
不過冇野買

如果半倉現金大家去泊去邊?
而家隻隻都唔敢追

睇緊iei tlt呢啲, 擺返一頭半個月先

佢呢兩日個 poll back 我反而有少少想加貨
依家似做完個 pull back
個pull back 可以跌返落135 嗰d 位仲好

無頂

靚公司pullback驚西

日日睇住升都唔敢入

Tsla 一晚跌成3%

ZM AAL

呢d 股出面大跌市都可以跌唔穿200 MA
真心真係可以長搾

隻visl做乜事
港式妖股格

+1

Docusign okta 呢兩隻 根本屈機
Okta仲要連到aws
只係我渣緊long call所以先覺得慘姐

利申 用戶

冇心水空倉都係一個選擇

好巴係咪要做換美金版loll巴

一開始咪買VOO
波動細好多

反正依家我仲有20%倉買指數ETF發臭

135有D低，137差唔多

美國依家除咗下面呢間"SHIFT4" , 仲有冇邊間公司 嘅 payment method 係可以generate QR code比錢? (好似支那寶咁, 比個code 人scan)

睇緊ipo 有冇好嘢........

綠色(PROFIT)好過我而家黑色(CASH)

已all in 200股 sci

你榨 long call 不如榨遠d
好過搾正股
呢d 市咁chok 其實chok 少少都驚
好易震走

利申 Option 初階略懂

今⋯美⋯

今晚出大飛龍準備千升

1.2 入左1000股等爆幾倍

呢隻潛力股黎 細聲d啦

到你入個陣就會夾

果張gif

今晚又升啦 AMD NETFLIX 美斯生性啦屌你

想知隻work做乜鳩 Er 幾好但drop到咁

變廢紙

呢兩隻都唔跟大市既點生性

震倉啫

垃圾股屌

突發！侵是對的！CHO重啟奎寧試驗 之前被踢爆誤信「科幻團隊」資料

唔怪得又炒返飛機旅遊

我仲在生

sdow呀屌你老味
夠薑就千升

又有新IPO
UCL

夠薑

龍一

支那不了

連登仔走哂航空股就爆升

高J左BA

跟廢老投資

琴日高位今日低位

SP左RCL洗唔洗上IFC

國家唔俾跌

又升，想加注冇位入

個連登仔係咪叫巴菲特

點解ccl 龍到仆街

幾時上

仲有咩股跌多左未升返

Ba

Oxy

氣氛好好

利申，想入貨

我都有研究依隻，係咪今晚上市

有你冇你fat fat 咗日經先
好在尋晚加左DXJ

終於得閒做自己野
我拉遠D睇發現呢個似乎係3年downtrend既壓力位，如果過唔到會唔會好大風險?
台巴覺得前一支大大支大volume陽燭係indicate有大戶要做佢上，定係似前一個cup and handle既人走貨?

9成身家都係外幣

今晚all in

我都諗緊差唔多嘅野
Gap up 嗰下其實有D誇張
依家個位其實已經做咗個成交密集區
仲要係買多過賣
再向上我睇可能去到30 先去到下一個密集區嘅底部
不過呢D股拉長D睇(10年)其實都橫行一段長時間之後都係企唔穩
睇短期真係純粹教科書式睇吓中唔中

今晚真升？

出面又一堆美股po 是咪要散水啦

笑左 廢淡今晚仆街了

我再睇返之前個走勢其實係同基本面配合到算太妖，可能要睇埋黎緊個ER

尋晚放左部份RTX同DFEN，諗住套現入ZI
好彩把持得住冇入到。

但係宜家就唔知舊錢買乜好

係咪得返油股落後 oxy apa入定啲

笑左 仲要玩幾耐3129

尋日有三隻撞左STP

連燈準備發功

穿3111就long 3129就short
阿婆都識玩

油股未來唔睇好

掂137既話簡直完美 即刻陣 變龍上

尋日trump宣佈玩能源
短線可抄一波
不過好過啦

等埋少年股神入黎問買乜call必贏

10%龍

Slack本身唔係特別勁 你見條curve都斜落，係中共送大禮個下先收受惠股

前景無其他saad好 仲要er好但唔係好outstanding

尋日入左cloud驚閪咩

其實呢隻股引發到我睇係因為佢經過個大 downtrend 之後
股價上返30週線而10 週線已經穿左30週線
當然你又可以話睇埋佢基本面又真係唔係咁開胃
不過睇盈利預測又講到好似同上年同期差唔多咁
純粹分享睇下有無討論價值啫~

坐緊航空股驚西咩

我前兩日都仲加 SKYY 貨....怕乜

想買5萬贏5萬買咩好

道期暫時穿200ma少少 都唔知企唔企得穩

所以琴晚減左少少

但諗起今晚出數據 以往都照升 好爭扎

死廢淡審判日

買麵神對家

係時候唸定英國置業，BNO平權後住邊

manchester for sure

有冇邊個地區唔好買？

樓價低一定有原因

Liverpool

Birmingham？

未公報 佢又唔知批一年比你留底定點

邊到有人走，大把賭撚撈底琴晚大賺wor

今日最後一次呢個機會
MA上左來要決定方向

LOSERPOOL

整體生活指數應該得london特別貴姐?

留名睇反移民撚屌爆樓主

倫敦都係5球內，香港人殺到去一定搞到原居民冇地方好住

london 5球係買apartment定成間先？

我想去Dublin
但Ireland已經獨立左

5球你預住zone2/3

會同大國一樣炒貴哂 本質上無分別

四試喇
悶到仆晒街

zone 1得apartment夠 zone 2~3就成間

livepool 平我明（識幾個鬼住個邊，生番咁，英文口音又怪），glasgow都咁平？

Belfast 都得，如果你唔怕炸彈

四試大機會上
由3000 起MA頂唔到就搵support位頂
兩個pivot位都死唔去
食到Intraday put已經好開心

如果仲升落去
S&P 500 8月頭就破頂...

英國買樓好似係買地，永久業權？

住st. james 隔離

有米

今晚企穩就call
不過未知道call咩好

差唔多唸定，退休過到去，搵個治安好消費底嘅鎮仔摺埋算

仲有個3224 真係升上去呢100點 一定要奶盡
快d出方向趺就3000開call

尋日做sc 忍手好唔爽

暴巴咁快賺過可以退休

琴晚都忍左
3090想入call 但係想睇會唔會落去3070
今晚3130就call下堆retail同酒店

T d straight bond同etd個yield會唔會差得太遠

英國買樓full pay唔到既話最少要比幾多首期？

仆街 33蚊衝左入wmg 有無機上返

冇錢，想過去做難民咬老綜

搵塊地開荒，開公司請人都好丫
香港人個個咁撚多錢，個個都咁會搞死人地本地後生仔

Glasgow 10零萬磅都唔係好貴姐

過去開hedge fund

開CFD

基本上MA100個d 都可以call夠旺咩都做得

點解美團呢d垃圾都升到咁

好似好正

想住London附近, 定係其他地方就買樓, 倫敦租屋住？

英國樓就算倫敦都大把人買得起/供得起

上次去LON玩，住Algate east，好似係英國深水埗，都唔係咁差姐

freehold樓好過leasehold聽講

龍撚到

港豬思想: 咁重稅.自己炒股賺得多過返工

集資買塊地好過啦

起個little Hong Kong

琴日見到道期係200ma位置上唔到 驚回落搞到旅遊股都回，而家道期穿上200ma 係咪可以confirm去追call

之前出TRIP去倫敦班BANKER著到好伕乞兒咁
香港個班個個身光頸靚.好大對比

要諗定搵咩工so

work 應該炒完
冇zm 咁多人用

係 s&P已經爆上左 我剩睇ESmain 最準

大約係點，有冇圖

香港冇稅你咪又係打兩份工
根本個個本性都係賭仔

我覺得Dows個股pull back就可以call
比較有安全感 而家指數好似太龍唔會pull back

Ba.... 要隊冧index 就effective 就係隊冧ba
依家賭ba同賭index 差唔多

人生苦短
開爆孖展食最後一水就退休閃人

大棍

咁睇佢算

呢兩隻都係超高IV

鳩買贏5幻

bomb

龍到仆街

做打雜點敢影人
個對比就類似IFC級數裝修VS是但一棟政府大樓裝修

125000 GBP

Property features
Two bedrooms
Two bathrooms
Second floor
Private balcony
Close to Blackwall DLR Station
No onward chain
Residents' gym
Monthly service charge of £225.00
Monthly rent of £971.00
Lease length: 120 years (approx)

話時話，尋日買zi財務自由個兄弟依家點

返工對沖？

平到
仲有120 年地

小型股期貨

開連指ETF
下一個 ARK

講個事實，NYC 金融區班鬼都係就咁坐係條街成飯

嘩屌 勁到

仆街究竟龍緊乜（9成full)

係 好恐怖 3138 已經test緊
過埋3138 all in ATM 6月19 call都可以訓得好好

btw一陣剩係DAL 37.2 同BA 208都爽

換左新printer

幾實係點玩？120地契？到期自動續？

外表愈頹, 可能家底愈厚

係，你會同班Banker 一齊食 hala guy

我已一股不留

DAX都就返返pre crash level

龍巴 call dal 同ba？

你唔好入啊

已99.99%貨

宜家已經升到咁 出埋數據不得了

入夠200%
人生苦短，出手要大

賭下沒壞
一陣玩番TLRD同MIK

AAL D 琴日爆得好勁 無入到都可以開下short

數據 差>跌 但開市升返哂
數據 勝預期 升! 開市繼續升!
結論 出唔撚出都係升

次次都睇左做TLDR

機會只有一個 買5萬嬴5萬

琴日差數據係會有影響 個市去番pre virus時期

又想唱淡吸貨

直買dia等佢追納弟

🐲哈龍龍哈

我都唔太清楚
但120年lease包你120年內唔會俾地主趕走？

Property features
One Bedroom Retirement Flat
No Upper Chain
First Floor Flat
Long Lease - Over 100 Years
Residents Parking
Communal Garden
Very Good Condition
Separate Kitchen With Window

仲要兩房

訓前走左貨...真係喊出黎

首先你要有一球野

呢個價錢香港可以買到入面個車位

其實真係唔貴，仲要500尺，不過稅同其他洗費重唔重？

會唔會有伏？死過人？

無bno 唔知道幾年後 仲有無得用連登

入左幾張short put 今晚收埋條尾數 IV閒閒地都2 3百 嬴面好大
再玩少少long call 摸下魚

諗多左,係香港d樓太貴咋。九成按=9倍槓桿。

可能今年年底上連登要用VPN

又升 未上車

今晚30蚊既ZI

每次跌都唔做把握機會既年青人邊搵倒錢

升 咁貴點買
跌 有排跌 唔買了

30蚊值咩
其實間公司做乜？只見有時上網search 野會見到佢有D非常表面嘅資料

又升2百

wmg俾人屌垃圾未

wynn點睇？ 企返上MA100

printer 加返墨

經典永不過時
現階段就係27

一跌就加倉，冇得輸

比你升埋今日
星期一萬跌 熔斷

今熔

妖股

淡友係邊，加完沽又可以睇big short

琴晚跌得好真 半倉淡

尋日納dee做咩事咁大 volume

淡友

有跌咩 我成倉v突晒

做淡靜係可以day trade, 唔可以過夜

TSM呢兩日升左4%

納dee有

百屌成材

諗住炒埋今晚數據差

49蚊 已成歷史

睇緊樓
8月 12000 你小心啊你

新手白痴一問 想請教下點樣買盤前盤後？匯豐acc有冇得架？同佢申請？

升 一買就跌

跌 一買就插水

一日唔斬倉一日都未輸
跌又有咩好怕

正股驚閪

賣客戶資料，簡單睇唔值

咁既勢都半倉淡
呢個世界唔係成日有big short

納DEE 無力落地獄啦

美女本來怎買都有回報
當白痴到每次頂峰先入場
STRONG HOLD到20年怎都有幾倍回報

連郡又大勝

仲要係好表面嘅資料
內裏係咪有D咩乾坤

唔炒起邊有人買

Canary Wharf 點會咁平 Shared ownership 25%

見呢加連登冇人講WMG,睇黎又可以再入貨

BA今晚200 悔改

Wmg 不問價

不問價走

我頂住，俾貨我

無敵巴係咪收錢收到退撚咗休

我起碼坐多2年先回本 tsm又起飛 錯失機會

升

買左D咩

佢有40張MGM leap call....

WMG

我就同拉總玩到底
利申 30.8

按埋小妹碌鳩訓身入call

今晚BA不問價入！

阿婆股：wmt sci pg pep v wm

好保守
反而呢個時勢進取d先好wor

有咩推介

掛35一星期內肯定放得出
長線睇50

SABR CCL

好怕再一次大跌 心態差 大上大落會訓唔着 通常我all in就係大市跌嘅開始

咩叫leap call ?

今晚繼續LK ZI

我係唔會怕㗎

道期

今日咁早出

唔撚放，等上40

龍哈哈

痴左線

痴左線呀

痴撚線直上3300 算

如果美股有牛熊有冇人會買熊

買遠CALL代替買正股
詳細可google

如果二月無China Virus S&P依家可能已經4000點

無支那病毒, 升到大選完都未定

你既對手係一部PRINTER

又呃走晒d call

基本跟小小守則就會好得多:
1. 分3注 30 30 40 咁建倉 會無咁大壓力
2. 向下跌時永不溝 向上升逢建底先加注
3. 入第一注時set stop loss (e.g. 10%) 一破全走因為表示入錯時機

可以參考下

Don’t against FED

30.8沽? 人地30陳你30$沽咩玩法 溝下貨同佢玩好過

盤前搶貨 孖盡佢！

你有stimulus & Fed printer 12000點都得

炒波幅好過返工

菲比斯又贏

30蚊唔long都唔好short

我全倉call日日大起大落

Tsla Pton Nvda點解唔食左先

超高風險喎 有心理準備輸少當贏算

今晚玩嘜好

狂打STP

Agger 航空 郵輪氣勢如虹 CCL都大機會上

pton 正

但疫情完一定會俾人big short

tsla 豬緊錢前日入
nvda今日入
pton諗住渣到2022年

郵輪股個價太殘 仲有好多上升空間

上次話出疫苗跌左7-8% 而家我諗企穩返

3140阻力應該幾大 睇下830數據點
太差可能都會借勢回調震倉

d liquidity炒完走哂
講基本面又唔算太吸引 而家跟個趨勢玩Dows

唔好太老定
利申: 中性偏好

未必，市佔唔高

1T stimulus 龍龍哈
回調下震下倉先有平貨喇

無long call到AAL
得幾張short put

今晚千升

波巴 睇dows嗰三十隻 邊隻回調就買邊隻？

純粹以下跌幅度計
wfc 係最落後嘅大銀行股

係 9買都贏 特別郵輪飛機旅遊 除左能源

今晚不問價 上車
屌唔想再等跌
保持正股驚閪呢個心態一定win!

Po多次先

根據石巴 error functions setting 嘅圖
ARKK去到呢啲位
我琴晚$66都止賺咗先

港股衝向25000
各位早晨

想call aapl同埋wynn
點睇

m記可樂 鳩買都數錢

今晚科技股可摸耳升返
我想過happy friday
已經長渣左48個鐘

提提大家唔好再玩科技股住啲錢走撚晒

ys 冇呀個陣搏佢做假咪沽堆玩吓 點知拉到咁勁 好彩新手少本 輸左都唔肉赤 咪慢慢同佢玩

日本股有盤後？

3145 埋 唔理啦 按埋層樓all in

大家準備贏5幻未

龍巴

3138 In 左es call
已經6點
發現自己做淡好on9

我d jd call

全倉call

搶！

我屌 即追航空股

科技股已升穿哂之前啲高位
完全有需要止賺
Hold咗2個月之後
我都只走剩啲用嚟賭嘅healthcare股

BA

入小小先

Ba 做乜鳩呀
利申好多手

痴線

AAL

龍市唔岩

如果d航空股短期內升返疫情前嘅價都幾好笑

Why aapl 咁大隻好難大升 又已經到左ATH
Wynn基本面幾扎實 抵call

aapl 好似有得追
不過call wynn算 19/6 atm

Ccl 同d airline又黎料

龍哈龍龍哈

開市10%

鳩買都贏系列

盤後18了，很想追

去到廿幾蚊 你就會入 跟住又一堆消息炸返落去十幾蚊

今朝盤後17蚊入 咁都唔洗墜機

送錢 鳩買都贏

active fund 岩用咩?

百事

啱啱追左DAL 今日高位明日低位

航空股入五萬贏十萬呀，保持隊形掃貨

Ccl會係下一隻
要追落後

ccl 走左佢先嚟爆升

IVR

唔岩用

有膽識抵你賺

今朝16.69追左14股，而家18蚊

鳩買復蘇還遊玩，賭場股

ccl 啪啪啪 ccl 啪啪啪

個個搶貨你走人琴日支燭咁撚靚 搶啦

係

14.5入左啲玩

買賣互換？

依家鳩買都贏

20應該要走一走。

20喇

今次真係等下個十年

咁快?

廢老無多個十年啦

連登空難

CCL 20蚊 悔改早放哂

十年難得既機會 miss左 科技股 今次有買貴 冇買錯！！！

科技股好高wor

琴日Dal 走左1/3 貨 而家14蚊本
幾時可以接返

用Short Put硬接

我話miss左呢次科技股
今次唔好再錯過

工業股升緊

別人貪婪我恐懼

好巴之前買定d dal leaps call有無放到

熊4

依家唔會買科技股啦
炒dow相關

BA 300 gogogo

唔洗錢咁搶貨

今日又炒返起曬之前跌到仆曬街既股？

TSM都係工業股

靜啦

Cls 1蚊都贏唔到😭😭

破產巴走左TSM未?55啦wor

鳩買都嬴系列

AAL係咪想盤前就升過20蚊

搶貨呀

TSM爆上55啦

仆街，AAL升到19咁濟。
有冇人知道有咩利好消息

今日20架啦

孖爆佢

CPE

唔好提 我情緒亂左 亂操作

散戶>莊

破產概念抬頭
Reits又好,航運又好,零售百貨又好
升!往死裡升!

airbus

22蚊啦

算啦，唔好玩股啦

好癲

仲問 搶左先啦

升到尼

訓左無睇
航空郵輪股破產未

隻sabr好想加倉

忍唔住想出貨
急升+大成交，利好
要忍住

有無一買就千跌張gif

D錢都係印出黎唔洗慳住用

有風洗盡利！往死裡買

連郡今天又要完勝菲比斯

一放就升dklm

台積電+100
AAL 19蚊 +32

今日值得記得
6月5日
美股爆炸日

般空股CLS

返緊工睇住個利潤
搞到我手震…

Cls DAL食少少先

升到驚

搶貨呀 cls

Dal dal

邊到睇?

仆街 禁錯制買變賣

琴日盤前開始炒

點樣可以係大升日入到貨

AAL真係CLS

好簡單，勇氣同錢

Oxy都爆升

想加倉sabr 變左賣 屌
又要貴啲收返 仆街

邊度有得睇盤前

係邊度可以睇盤前

屌 尋日14.6走咗AAL
有冇咁cls

牛市

Yahoo finance or 大陸牛

今晚再入

我都走左一半好傷心

大家財務自由未

散水？

走左1/3 dal 17揸上嚟 有無人有睇latam

日日都有人問

之前跌應該係牛二，而家係牛三

前日入咗注 跟住開咗張12.5 sc

GNUS呢隻妖股點解仲會有人入手
增發個埋股份點處理

尋日升到咁已經好驚

屌,AAL係左針?

俾機會你上機又要屌

AMD好渣

一直等緊少年股神問買乜call必贏grad trip
我必定答300 zoom 7月call

1股AMD 留到我60歲套現
到時一定係龍頭

全部大手掃

佢依家係唔比機會我上車

我latam 琴日1.94 入 希望2.5 走 始終file chapter 11

今日最緊要挨過8點半

反正啲dal 28 貨，擺吓先

今日好多數據

who cares升咪得

以為琴日開市無耐放走左張dal 30 call 自己好叻仔
點知傻仔既係我

9.24 487股唔會係你呀ma

油股 oxy 可以賺200%

沒事兒沒事兒
未咁快上市

啲錢未返到黎

謝

啲錢hold晒係隻垃圾amd到

唔係有25K USD就唔會比佢限死?
你用咩買?

係諗住加500

買五萬贏十萬

希望你錯有錯著

8點半棍落 比你買貨

後悔之前$43啲貨冇喺$58止賺
以為上到去$60

各位加沽未

上次咪講左要散水

yahoo finance, 新浪財仔apps

amd驚wt

點解係8點半

thanks

謝清

金字塔式加倉法

出數據

繼續等

揼春 今日到dal威

個D咩非農人數
當然 勝預期你就無平貨買啦

飛龍在天 究竟會唔會制止到今晚個升浪

因為貪心
博佢唔會咁快回
點知唔單止上唔到 仲要直接回去$49

邊到睇幾點公布?

51sp 袋袋平安

睇好LUV抄AirAsia 開AirAsia X
底倉唔放

屌 一穿穿到上天花板 道期+1.5% 唉屌 早知琴日唔走住

琴日冇入DAL入左OXY,好彩都唔差

依期唔係炒晶片股，横盤緊

謝
電話DN左個但完全冇睇過

得閒吸納等開炒

坐緊AMD 理鳩佢 4字頭就加貨

AAL Premarket 19

沒人知既都係跟位走 你做期貨咪唔會miss

Ok
咁惟有擺喺到先

忘巴你之前係咪都傾向就咁買指數股？
唔選股鳥

我都想入,啲錢未返到
唔會再4字頭啦

特價唔買，穿頂先買咩

4字頭會秒v返上5x

傳緊侵一萬億救市

我賺緊不過嫌賺得唔夠多所以唔止賺鳥

邊方面落後？

差過預期升
好過預期千升

早咗放波音 UAL AAL
唔想做人啦

我都係

任買架wow

有冇ma 手足 257買到依家係咁妹妹下，好想食糊算

琴日15放左AAL 想死

In 菲比斯 we trust

比1月價位仲有水位喎

尋日賣哂BA 不過都叫賺左...

我琴晚15蚊入左

呢到氣氛好好

今次係炒消息

18.8走曬AAL 執返餐飯

唔明, call放咁耐, 唔係輸時間值咩

得閒無野做搵到個資金管理方法可以蝕少D

到價要放，食盡時間值

賭場係邊

唔知揀邊隻入市好

你好快後悔

所有壞消息已出準備坐火箭

楝隻個名有佢既

20蚊走！同自己講要紀律

爆升緊仲要救?

放風唔洗錢

同埋想問下用IB ge手足,買咩即時報價好?

用FT睇啦

Dal已食 賺左4倍 多謝廢老巴

Firstrade D 價唔夠update....
尋日入貨嘅時候發現佢即時報價仲慢過YAHOO.....

我轉哂錢去IB,諗住可以睇住買,IB個APPS一轉又要重新登入ON99

爆升唔代表經濟好 所以繼續救 繼續爆升

有無清準備再put ZM
疫情妖股係時候落地獄

牛市做淡？

佢一時時
呢幾晚D熱股有delay
發現係一隻好update, 一隻可以遲成5分鐘

好巴，之前跟你買d leap call仲未食

好巴仲有冇推介

賭股同零售股?

資金有限呀我買左好多reit

Uk & jp reit
金融股有機

妖股不嬲唔跟大市

19蚊既aal仲有冇人買

廢老 原來同普通人一樣姐

Jpm 110 115 call

set左盤前8點19蚊放

等2nd big short 返去再買
開左short put等接貨

尋晚big short左100點 仲想點

查實買遠期call有咩用, 又貴

入價會好癲

連郡大戰廢老

12.5入AAL今朝瞓醒仲柒下柒下屌你老母見到升咗四成個人即刻醒撚晒

買左好多?

等你update blog
暫時睇係得vrsn升唔起

DAL 早咗走
但 AAL leaps call 未走

tsm

下次撈底買Leap call算

55.5啦

點癲法, 近期唔係重癲咩
利申:新手未買過options

上星期係連登叫人買mng plc 暫時賺10%

Vrsn 等下啦 等佢破頂

你點知佢幾時爆升

納dee好弱 有無身子弱既納dee股推介

真心癲
我啲 1月 18蚊 AAL call 尋晚已經 +300% ..

今晚仲炒aal ual 得唔得？
Spce 跟唔到升幅，玩唔玩得過？

後悔冇入到航空股 制係入左sabr

熊四
今熔
千5

盤前價已經講左啦

本來開cs 戶口走資做難民
依家沾手美股變富民

再big short多50點就滿足

我18.2入
明明美股鳩升
我都可以買中隻唔識升

見到升升升 自己1蚊都贏唔到
唔跟技術分析去做 情緒化操盤

我果陣無放台積電我而家贏L左啦

再入囉

咪撚玩 垃圾黎 真心

GS banking之王

今晚fat fat

真男人只買末日option
唔夠賺我買正股唔好？

spce同aal ual 都一樣？

今個星期掃左4隻reit

我前兩日諗住買LK Call無買到

今晚入既入咩好

唔好意思又要問盤前後交易
eg)牛牛盤前升20%,BA100蚊,咁BA一開市就一定會升到120?

tsm百屌成材

無關係囉

spce食屎啦

屌喇星尋晩為左ZI套現放鳩左曬DFEN。
家下盤前升8%喇

利申 sofi 買賣，冇盤前盤後買賣

TSM好掙扎

set左2022年1月60蚊放

問個弱智問題
限價單 市價單 買一 賣一 有咩分別

Asml破頂 買左又無坐定定

下隻到amd intel

SPCE.... SPACEX佢回收燃料箱時你都應該回收利潤

TSM工業股黎

掙扎咩？升到60水位唔夠？

我d 10月60 call星期一仲係-60%, 琴晚升到-15%, 睇黎今晚可以返家鄉

廢老股 波幅廢到

望住尋晚放既dal luv lc都揼春 仲好似行到山腳就唔行 明明仲有成大個山頭未上

今日跌既你又唔係咁諗啦

個倉任補架wow

今日跌返20% 比你開心

ZM呢隻野牛市先應該做淡
個市好番就無人用

今...熔...

收到風有個基金大佬同我講
今晚會融斷
美國政府同光明會做緊野 準備推高散貨

其實我留意到你根本唔會長hold
你啲holdings成日轉

我果陣賣錯左咋。搞到輸左好多錢

話時話我都係尋日走去 scan d 股
先發現原來有間公司係槍械供應商
重要突現炒上

高j左 tsla 同aapl

咪講左科技股唔買得囉

其實我都響度講過下叫d 人多d 留意下其他 sector
tech 同health care 已經炒熱晒

amd

All in 破產股真係無死
Fed已經開大水喉唔比任何公司破產

早兩星期其實都見到少少

正股驚閪 長坐必贏

冇IB 買唔到uk jp 股

講機會成本

師兄有冇得分析下？想學野

有無人航空股大跌果時 隻隻都買哂

今日都仲2萬2確診，究竟憧憬d咩定係大戶夾高出貨

炒緊經濟復甦

LK on9..

mortgage 公司?
呢期mortgage ETF 有d 睇頭

真on9

航空股盤前又暴升
開市不問價入

Dal 人踩人，走呀！

用ib啦 我隻mng 13% dividend yld

今晚入dal仲有無肉食 驚回

其實睇你點玩啫
之前只係擺晒d 雞蛋去兩個籃
依家只不過係搵多幾個籃去擺d 蛋啫

睇圖幫到你

回左仲好，可以買

呢排我都賺夠想分D比人賺下
下面個D是但選一隻都有排贏:
AAL SAVE NCLH CCL PENN
MGM M JWN AMTD DB C JPM EVR
IVR MFA X J
燈晒你地咁多隻

睇JETS 算數廢事煩

好巴唔係番番工咩
咁得閒既

收工啦我準時530收 唔會遲一分鐘

換碼

正確工作態度

買錯左oxy

其實最近3日D買盤好多都似algo trade
破左少少位就瘋狂入貨
升到咁有D淆底

你老細唔demanding? 仲諗你係要24小時ready咁

請教下大家，我係新手投資
想玩中長線，YAHOO睇圖而家SET K線間隔係1W, 範圍6個月
咁樣啱唔啱?

睇圖係咪19.5左右阻力位

中長線 揀隻靚股 del app就夠

中長線 = 3–5日

諗住玩下中長線，再學睇圖玩短線
唔敢玩期....太刺激

CCL $13貨 已唔知止賺推到幾多好

想出higher再出lower 撚狗咁撚

FT要8點先賣得,輸撚死

我放工都同番工一樣要做野
洗咩留係office
De唔demanding就睇佢有無野攪 無野攪咪demanding囉

納dee頂唔到

睇圖學識睇日k 先
中長線都係睇日k
明左MA先 用5,10,20, 50, 100, 250, 300

沒野做睇多d ESmain 既走勢 用15min, 60min, 日k 睇
明點解有d 位升唔起要回一回再上
有d 位點解轉勢走落
最好mark 好d support resistance 之後落留去有得做reference

其實日k呢個名係咪蝗語黎? 以前唔係叫開陰陽燭架咩

AMD 驚驚地有啲想走

感謝回覆

今熔
千5
熊四

睇台灣書同片都係叫K

Msft要磨幾耐

aal人踏人呀屌

呢個真係沒諗過 我估都係 因為k for candle
我自己學係睇英文所以沒諗到

但日k 周k 叫係方便d
轉番打day candle 啦咁

其實我唔清楚所以先問啱啱wiki左

陣間2030一出數據就爆升架啦

呢家個期點都冇所謂
830果下定生死

本間宗久
係咪即係太閣立志傳嗰個商人？

Faith not restored
屌你老母 先3130
Test 緊support 咋

有

只有生路同埋不死路

等70

60不是夢
你將60call 正了

headline

我係Short Call 2022年1月

連燈仔睇好
今晚熔...

今次真係

GUN

每日一熔

LUV @25 strong hold

以前我睇開陰陽燭不過最睇開美國線
個感覺上睇圖好似好睇好多

磨得越耐升得越勁

今晚走鬼呀

AAL 幾錢賣好

八卦一下 連登仔通常一次買幾多股
感覺個個幾百幾百咁買
我就十幾二十 最多四五十
有一百美金賺我都好開心 本少

承ching貴言

連登仔個個孖盡

連郡燈神

今晚公報啲咩

100股

幾時有correction升到唔識回

其實唔係應該睇總價格咩？
Amazon我可能只買到2股

而家仲可以買碎股, 可以買0.1股AMZN玩

本細梗係玩option

講得唔好
我最多買一萬港紙 或多數幾千銀
依到個撚個咁rich 哈

option好蝦人玩
玩親都輸到仆街

都係隱陣番多d工賺錢算
短炒失手一次=輸突

高追咗dal 有冇人安慰吓小妹

多少冇所謂，最緊要訓得安心

利申，all in

dal手足諗住幾錢放？其實都唔知炒乜

利申： allin完再allin

高位跌8% 全走

散戶不嬲都係大戶點心

入左好耐，一路等復飛，見突然升得咁急

回緊啦

諗住今晚放

幾時可以比淡友開心一日

fatfat

尋晚咪開心咗

諗住等重開

做好TA option兩個星期一個double the wheel
唔識玩輸到訓街

AAL起飛

Sabr都起飛

wmg zi已經無人提

廢老又入返貨？

痴撚線

WMG 跌左啦

靜靜地啦屌

ZI就永不超生啦

想問點trace ARK買入買出持股

Portfolio太多老人股日日妹到仆街

BA 250指日可待

升到過晒火

佢哋冇買航空咁廢
都係唔買了

35收購dal

Sign up就有通知

兩間公司嚟㗎！spacex 做ipo孖展allin

我都有 dal ba

On9 lk
敢買既話 真係發達

呢家好似之前BA180果陣

氣氛似 但現實情況唔同

咁都彈得起

散水個下好睇

aal到底炒緊乜嘢

sign up咗
佢係一日一封email?
定係收市先寄?

現實係好左定差左

其實之前4,5月升市係由新經濟或者科技股帶動
都升左兩個月
而家傳統行業剛剛先開始反彈
邊有咁快升完?
納Dee升勢轉弱都只係因為只前升多左

好想追 企穩未

AAL 如果上到 20 我決定走少少先
升得太急 好不安

呢個真 火箭咁

果下炒一句話 但係依家現實真係想慢慢變正常

基本面就無人理，純粹睇d錢可以頂到幾高

仲諗住盤前加mercy

20樓上多蟹貨

19.9啦

Arkk 係咪冇得市前交易？ 0成交額既

aal個升幅大過其他幾隻咁多
到時回一回成班叫晒救命人跌人

Airline係咪要重演tesla災難

AAL我屌你老母 18.8放曬啦仆街

原來格sir開左post吹奏arkk

下一水石油股？

I saw 10 shares traded pre-market

AAL $20

Ba追唔追

唔理啦 all in

追

入返

究竟會唔會崩盤 好似升得急得滯

Iowa又買
我都買啲

驚就唔好買

我14有貨

賺到錢就算 唔入返

AAL 就嚟貴過CCL

我都喺度諗緊走唔走

我坐多兩日先

trailing stop

BA no top

AAL嘅極限已經到左
係時候到CCL發揮啦

有冇mangoDB苦主區